[突發!!!!!]銅鑼灣一期條橋嘅連儂牆俾人清晒！

銅鑼灣一期條橋嘅連儂牆俾人清晒！
大概有10個人 拎晒潔易亮黎清
希望大家可以幫幫手貼返文宣上去
撕一貼百！！！！！

多謝佢哋幫手清文宣

確實是時候更新

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

感謝清理舊哂既文宣

真心多謝

見深水埗啲文宣全部用白膠漿痴，就好似痴牆紙咁痴，好難清

舊嘅唔去新嘅點黎